[轉貼] [求助] 被控暴動手足想逗利是出國

事源： 碌緊立場新聞時見佢fb 有條友係下面reply 被控暴動想大家幫手，留左tg 所以我搵左佢。（fb 個teply 我碌唔返 不過算， 唔太重要）

同佢傾左幾句，原來冇連登acct, 就咁係fb reply 根本冇人理。由於我冇錢幫佢，唯有幫佢宣傳下盡人事但呢位手足有d 灰...

問准左佢可以貼d 對話出黎俾大家了解多d, 同埋fc 左保釋紙，錄影口供光碟果d.

對話：（圖有d 長， 放link 算）

fc 資料：（放link, 方便遲d 幫手足del 返）

重要：
眾籌link:

我純粹幫手足轉貼，知道既野都係佢個funding 網度睇，或者上面對話圖，如果大家想知多d 可以tg 佢本人：kkkj12334

btw 希望大家可以俾封利是手足啦，廿歲仔既十年其實真係好珍貴。

推左先 晏啲捐

放上黎好易黃

神助攻

推

其實係
不過我諗事主都係孤注一擲博一博啦
佢唔放出黎又係冇人理都係等死

事實證明放上黎都唔怕都係冇人理

你靜靜雞搵金主 一係婉轉d講 你放哂d對話 保釋紙

馬會a/c

唔係我放嫁
btw 唔放都放左， 同埋d 料都遮哂， 應該冇問題既
手足都係想證明自己姐...
都冒死求助不如幫下拖

推左先 晏啲捐
但佢有路數出到去？

咁多個人資料🙃

最近d機票好平

被控暴動通常唔可以離港，及需要宵禁定時到警署報道.......
建議需要人士聯絡區議員，再由區議員發聲幫佢raise fund, FB 以及坊間已經有好幾個不真實個案......

推左先

冇得出境嚟話要搞窿路去台灣先

黃咗，俾人拉硬

推左先
但咁張揚怕唔怕

每人捐一餐飯好快就KO

已經比人拉咗點到出境

真 區議會大把自己人

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

以上幫事主POST

幫推

呢樣我雖然冇問事主, 但以我所知有部分被控暴動既人都可以離境
或者我都唔知事主點離境, 唔想知。
大家想知可以TG問下, 我諗我係度估都係害尻佢

另外, 大家係咪撈亂左邊樣明邊樣暗, 之前有單話留個心意俾老婆眾籌左18萬我話呢D光明正大可以等公眾人士籌又冇人理。
依家真係想XX食沙律既手足就叫佢搵區議員, 好似邊樣要明搞邊樣要暗搞撈亂左, 我覺得好難用區議員身份接呢D CASE.

雖然事主話冇問題, 但我都覺得有D高風險.
DEL左先, 大家想要錄影會面既證明TG問返事主拎

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

應該出唔到國喎手足

放上公海......
無聊野就日日鬧交，
正經野就亂咁處理。
連登近幾個月咩事啊？

叫佢搵桐叔幫手.....
有好多嘢唔係表面咁簡單，真係需要幫手就要搵信得過嘅人幫手....知道之前有手足真係需要協助，有人話幫佢重話籌錢，點不知自己袋埋啲錢......手足喊住講.....
區議員會跟進及refer 去比較可靠渠道，對受助者及施予者都有一定保障.......

講到咁白 想出國 好難幫喎

如果大家驚的話, 我叫左事主DEL哂入邊內容
事主打算留係屋企食蘋果算, 大家捐俾佢食下蘋果啦

有野想強調一下, 我絕對唔係幫事主籌, 條眾籌LINK係佢之前自己POST左係FB, 但冇人理所以我幫佢貼上黎, 所有野都唔會經過我, 大家可以自己TG事主問下, 佢作為冇連登ACCT既人其實唔知點樣為大家釋疑。

另外以下係我自己想講既野, 唔代表事主:
想大家諗真D邊D先係緊急要幫助既CASE
當初下面呢個POST我都係咁質疑需唔需要呢刻眾籌

一位高收入人士半年抗爭話用300K, 有樓話留份心意俾老婆仔女大家可以慷慨捐19萬, 但明明呢D先係可以光明正大搵區議員做既事。

我冇錢幫到事主, 只係我覺得佢揹住條十年既罪, 唔通我同佢講人間有愛相信香港法治乖乖地留係屋企?
呢個明明係較為緊急同應該暗地做既CASE 大家又叫搵區議員明做, 大佬邊有可能。

事主話得唔得都好, 佢都唔會入獄會處置自己, 我唔知佢咩意思, 我都唔想係我估既意思。我亦冇可以覆佢: 你放心啦, 唔好做傻事,上庭我地會幫你打氣, 大時大節會探你, 十年好快過。

我最多做個橋樑幫佢放係連登, 有人一張無罪名既保釋紙唔緊急地籌左19萬, 有人緊急CASE揹住大罪冒住俾人起底風險盡可能交哂證明出黎, 仲有612都幫助過佢但大家都唔肯信, 我希望大家係未睇到個POST多過唔相信佢, 就算唔相信佢希望都可以TG問下佢俾個機會佢證明自己。
之後我唔發表自己意見啦, 廢事幫倒忙。希望大家只係早D休息為左聽日

推...幫得幾多就盡幫

19/1 戰前推推， 手足逗利是仲少過樓下看更

推 手足不是condom

台灣英文女神鍾意派利是

美國佬侵侵就好似唔興派

最新即係點捐助比佢

一樣係條link 啊，，樓主話驚d 人見寫太出面唔敢捐
叫事主改左description

推 得2400

用錯不推文

呢樣都岩 其實我都好驚d錢幫唔到真正有需要嘅手足

私底下搵啲議員好啲喎

如果每個人都自己開個funding page咁都唔知點算好

不過呢位巴打我課少少啦陣間

而家啲人驚比人呃
要幫就直接幫

我係一名八十後抗爭者，收到預約被捕

其實好多根本對人唔對事， 上面個post 得張保釋紙， 其他全部口述，高收入有樓半年抗爭話用300k, 話驚入獄想留返心意俾老婆， 我話呢d 大可搵公眾人士光明正大咁做， 結果大家就話每人課少少唔緊要， 4日籌左19萬
咁我都算啦， 可能佢都真係有需要

結果我見到真係有需要既手足原來冇人care
影哂被控罪名，影哂錄影光碟cap 埋錄口供既相，cap 埋612 過數證明想大家信佢幫佢， 結果一日半籌2千幾，冇人理，仲衰過樓下保安逗利是。
大佬呢單野點叫議員同桐叔做， 你話過到去接濟下你都可能做到，但點樣出名幫你過去呀。

籌錢俾老婆仔女呢d 可以光明正大搵議員搞大家就唔介意俾佢眾籌呃少少， 手足緊急呢單case 就冇人理話驚呃

根本大家都想手足入去踎然後寫下聖誕卡俾佢當冇事

而家清楚哂個來龍去脈了

唉， 手足幫得一個得一個
但邊d 真係需要幫大家都唔分清
認真唔想走果d 可以議員籌錢養佢家人
但想走果d 無理由唔幫

呢個係事主有幾個人問過佢咁影，叫我幫手貼埋

又想呃錢
買張單程機票幾千蚊都有啦

咪撚捐
呃錢

唔好亂捐

開過嗰整合啦

點呃？ 手足拎哂證明又俾你地話呃錢， 話佢on9 爆自己資料出黎

得張保釋紙我話昆錢果d 就大家博命捐
有哂證明手足被控暴動你就話呃錢
一係你就拎證據， 你同亂捉鬼既人有咩分別？

一張機票飛到過去乜事都冇大j 唔駛食沙律啦
可唔可以用下個腦先
612 有幾千萬係咪所有手足過去建國都得

幫手推!

算啦。有咩好嘈
手足都拎哂野出黎證明自己被控暴動
如果覺得被狗屈暴動手足隨時坐十碌唔值你50蚊利是咪禁返上一頁算

衰D講句, 要呃拎張學生證去tg channel 都呃幾千, 依家事主真係慘過乞米...

唔好到時又多個手足真係自殺/ 冇左十年青春先黎後悔就得

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

推到有人幫

點出境？

點答

搵區議員